# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# root <348958453@qq.com>, 2015.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-10 13:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-10 13:08+0800\n"
"Last-Translator: root <348958453@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applyrestorewindow.py:40
msgid "Path"
msgstr "参数名"

#: applyrestorewindow.py:47 kernel-params-tool.py:192
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: applyrestorewindow.py:49 kernel-params-tool.py:194
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: applyrestorewindow.py:59
msgid "Apply selected"
msgstr "应用"

#: applyrestorewindow.py:61
msgid "Restore selected"
msgstr "应用"

#: applyrestorewindow.py:62
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: editinfowindow.py:42
msgid "Lock this parameter for editing"
msgstr "锁定参数说明"

#: editinfowindow.py:61
msgid "Subparameter name:"
msgstr "子参数名:"

#: editinfowindow.py:68
msgid "Edit data type"
msgstr "数据类型"

#: editinfowindow.py:72
msgid "String value"
msgstr "字符型"

#: editinfowindow.py:75
msgid "Maximum length:"
msgstr "字符最大长度:"

#: editinfowindow.py:86
msgid "Integer value"
msgstr "数值型"

#: editinfowindow.py:90
msgid "range of numbers"
msgstr "数值范围"

#: editinfowindow.py:91
msgid "list of number items"
msgstr "数值列表"

#: editinfowindow.py:94
msgid "Minimal number value:"
msgstr "最小值:"

#: editinfowindow.py:101
msgid "Maximal number value:"
msgstr "最大值:"

#: editinfowindow.py:117
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: editinfowindow.py:118
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: editinfowindow.py:135
msgid "Save settings"
msgstr "保存"

#: editinfowindow.py:137
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: editinfowindow.py:147
msgid "edit info & settings"
msgstr "修改参数说明"

#: editinfowindow.py:183 editinfowindow.py:242
msgid "Info about selected subparameter \""
msgstr "子参数说明 \""

#: editinfowindow.py:213
msgid "General info about "
msgstr "参数说明 "

#: editinfowindow.py:341
msgid "Invalid value! Only numbers allowed in first column"
msgstr "无效的值! 数值只能输入数字"

#: editinfowindow.py:357
msgid "Invalid value! Only numbers allowed in string length"
msgstr "无效的值! 字符最大长度只能输入数字"

#: editinfowindow.py:379
msgid "Invalid value! Only numbers allowed for minimal and maximal values"
msgstr "无效的值! 最大值与最小值中只能输入数字"

#: editinfowindow.py:397
msgid "Invalid value! Only unique numbers allowed"
msgstr "无效的值! 数值列表中不能输入重复的数值"

#: editinfowindow.py:434
msgid "Info about "
msgstr "参数 "

#: editinfowindow.py:434
msgid " successfully saved."
msgstr "说明保存成功."

#: kernel-params-tool.py:42
msgid "kernrl params tool"
msgstr "内核参数修改工具"

#: kernel-params-tool.py:78
msgid "Parameters"
msgstr "参数列表"

#: kernel-params-tool.py:113
msgid "Info:"
msgstr "参数说明:"

#: kernel-params-tool.py:117
msgid "Selected parameter values:"
msgstr "参数值:"

#: kernel-params-tool.py:118
msgid "Selected parameter value:"
msgstr "参数值:"

#: kernel-params-tool.py:151
msgid "Subparameter name"
msgstr "子参数名"

#: kernel-params-tool.py:152
msgid "Current value"
msgstr "当前值"

#: kernel-params-tool.py:153 parameditor.py:33
msgid "New value"
msgstr "新设置值"

#: kernel-params-tool.py:154
msgid "Restore enabled"
msgstr "还原"

#: kernel-params-tool.py:193
msgid "Apply_all"
msgstr "应用所有"

#: kernel-params-tool.py:195
msgid "Restore_all"
msgstr "还原所有"

#: kernel-params-tool.py:196
msgid "Setting_info"
msgstr "设置参数说明"

#: kernel-params-tool.py:197
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: kernel-params-tool.py:450
msgid "Sorry, you haven't privileges to write in file:\n"
msgstr "没有写入该文件的权限:\n"

#: kernel-params-tool.py:504
msgid "Apply all parameters"
msgstr "应用修改参数"

#: kernel-params-tool.py:505
msgid "Selected parameters will be applied to kernel"
msgstr "所选参数将会生效"

#: kernel-params-tool.py:512
msgid "Restore all parameters"
msgstr "还原修改参数"

#: kernel-params-tool.py:513
msgid "Selected parameters will be restored from current kernel values"
msgstr "所选参数将会撤销修改"

#: parameditor.py:35
msgid "Info"
msgstr "说明"

#: parameditor.py:53
msgid "Save value and exit"
msgstr "保存并关闭"

#: parameditor.py:54
msgid "Restore value"
msgstr "还原"

#: parameditor.py:55
msgid "Exit"
msgstr "关闭"

#: parameditor.py:80
msgid "edit parameter "
msgstr "参数 "

#: parameditor.py:167
msgid "Maximum length for this string value is: "
msgstr "字符最大长度是: "

#: parameditor.py:168
msgid ""
"\n"
"Press \"Settings\" button on main form if you want to change it."
msgstr "\n如果需要修改请在选中此子参数的情况下按\"设置参数说明\"按键."

#: parameditor.py:227
msgid "Value for this parameter must be between "
msgstr "数值必须在 "

#: parameditor.py:227
msgid " and "
msgstr " 与 "

#: parameditor.py:228
msgid ""
".\n"
"Press \"Settings\" button on main form if you want to change it's range."
msgstr "之间\n如果需要修改请在选中此子参数的情况下按\"设置参数说明\"按键"
